文 宣 相 / 片 集 中 post

出面好多post好亂，唔係時時mon到post抱歉

求大大力掉晒啲文宣相俾我

好，自推

推

感謝!!!

也懇請大家一起支持 & 加入這個方向:
海外文宣: 請求中立醫療船支援香港平民